[四季旺帝豪寶寶]九月三日沙田開鑼十場日賽討論區 II

開鑼日真係睇定少少先
一季來日方長

R3 獅子聰
場場覺得佢贏唔到
最後就贏比你睇

貓仔入場？

上次靠佢 第一次中cheap 孖T

其實點解咁大進步
初初場場跑包尾 做狗餅
但之後可以連贏咁多場 仲要快放

頭場點睇永旺喜喜

膽識過人，果位文東真係講野內容空泛無乜養份
相反勤力佳真係做好多功課，內容好實淨，資料性強

三歲仔都未夠 覺得唔多穩陣

東方張基得個角仔既喂 原本個位變左卡洛b 張基唔係退休下話

好過家品皇者

我都唔見張基

咁都大熱

網上版變左伍碧權

暫時睇,沈和何良飛數都比較弱

小注按得贏睇跑馬

今季戒賭即場 戶口都cut鳩埋
淨係買左張真飛6串42win睇跑馬算

健康歡笑落飛落得好西利
最輕磅應該放到三甲

另外第9場，想問點解隻綠茵風采會咁冷
李寶利會唔會爆得出黎

綠茵風采係谷草馬

真係"快"放??
上季連贏5場 贏馬時間都慢過標準時間
仲要有3場係好至快地
呢場我直頭掂都唔會掂

我都希望我楠第一日就嬴馬
但係呢場我覺得亞馬寶寶點都搞你啦，要幫蒙古王開路
太陽喜喜都係擺得好前走

當然睇左頭幾場好利放/好利追
我諗到時各有見解

育成寶貝去唔去呢

今年冇左莎拉

舊Po 未爆晒喎

新po 留名
陣間俾少少心水分享下，不中勿屌

佢做得唔錯

All in or nothing

LM

勁

馬 上 Happy Hour ： 馬 會 揼 本 培 訓 主 持

眨 吓 眼 馬 季 又 開 鑼 ， 咁 啱 呢 兩 日 又 有 颱 風 「 瑪 娃 」 掠 過 。 馬 會 一 向 有 運 ， 跑 馬 日 多 數 天 公 造 美 ， 就 算 日 前 新 馬 季 舉 行 拜 神 儀 式 ， 馬 會 CEO 老 應 都 講 笑 話 馬 會 識 揀 啱 日 子 ， 而 試 閘 嘉 年 華 亦 冇 受 天 氣 影 響 。 新 一 季 馬 會 都 有 唔 少 新 轉 變 ， 近 排 最 多 馬 迷 談 論 嘅 ， 自 然 係 場 內 現 場 評 述 同 賽 馬 節 目 主 持 有 好 大 變 動 ， 據 聞 馬 會 一 直 收 到 唔 少 馬 迷 嘅 投 訴 同 意 見 ， 希 望 喺 賽 事 直 播 同 賽 馬 節 目 質 素 方 面 作 出 改 善 ， 今 次 大 執 位 好 大 程 度 有 回 應 公 眾 嘅 負 評 ， 可 以 話 係 從 善 如 流 ， 亦 可 以 話 係 終 於 肯 面 對 現 實 。 其 實 影 視 部 肯 試 吓 改 善 ， 點 計 都 係 好 事 ， 初 步 外 界 反 應 都 好 支 持 。

今 季 嘅 現 場 評 述 同 賽 馬 節 目 主 持 ， 加 入 咗 唔 少 馬 迷 比 較 陌 生 嘅 新 面 孔 。 其 實 馬 會 喺 暑 假 期 間 特 登 搞 咗 個 英 國 交 流 團 ， 帶 咗 一 批 年 輕 人 去 外 地 實 地 考 察 。 呢 個 交 流 團 就 係 希 望 提 升 一 班 新 人 嘅 賽 馬 知 識 ， 亦 順 便 揀 蟀 ， 今 季 嘅 幾 個 新 主 持 ， 大 部 份 都 有 參 加 交 流 團 ， 可 見 馬 會 換 人 唔 係 全 冇 部 署 。

其 實 馬 會 自 己 投 放 資 源 培 訓 年 輕 評 馬 人 ， 都 係 正 確 嘅 方 向 ， 今 時 今 日 傳 媒 已 經 冇 乜 資 源 培 訓 人 才 ， 與 其 評 馬 人 才 供 不 應 求 ， 馬 會 自 行 培 訓 至 係 長 遠 嘅 出 路 。 訓 練 新 人 之 餘 ， 都 要 畀 機 會 佢 哋 試 吓 實 戰 ， 今 季 將 唔 同 嘅 新 面 孔 分 散 喺 各 直 播 同 節 目 環 節 ， 藉 原 有 主 持 帶 新 人 ， 起 碼 會 畀 到 觀 眾 一 啲 新 鮮 感 。

肯 試 肯 變 值 得 鼓 勵 ， 但 出 嚟 嘅 效 果 係 點 ， 事 前 冇 法 預 計 。 馬 迷 嘅 意 見 好 直 接 清 晰 ， 都 係 睇 表 現 ， 今 季 做 得 唔 合 格 嘅 主 持 ， 下 季 一 樣 可 以 再 換 。

終於抖完暑

萬事醒 櫻花戰士 帝寶寶寶

智有心得無人揀 ？

頭場7

btw 想問下第六場d 四重 四連多寶點計?

弱弱地一問

點解福之寶 飛壹般留到係到？

馬季今日開鑼，Now 668賽馬台有全新評述陣容，包括著名練馬師沈集成的弟弟，前Moto GP評述員沈國成以體育角度評述賽馬，務求令更多人以運動去看待賽馬。還有楊駿主力分析數據及新晉賽馬女主播Cloudy。

Now 668亦特設賽馬專用App，提供排位、賠率及狀態等資訊。平板電腦版本的Now 668 App更加入投注功能，亦可透過Now Playe收看賽馬直播。非賽馬日亦可收看早著先機、胆識過人及綠茵闖蕩等節目。馬迷亦可免費睇Now Sports Prime(630台)，頻道將會於賽事直播期間提供廣東話及英語的大會評述。

再賣下廣告先
陣間競馬知舍會有賽日直播
除左有homan ramos steven dylan同大家睇馬
仲會親自call馬 同埋phone in 環節!
直播link同電話會稍後公佈
希望各位支持!!

莎拉真係好正 好想顏射佢

同問

暑假有再因為馬匹過往表現減分
但佢地係上季完都係21分或以上

季尾加到夠分有得保留

好似係咪21

有啲想phone in

歡迎呀
問馬又得 俾心水又得 插我地講野1999都得

唔知大唐有無份 ?

多人到

多成點 ?

仆街 好彩無買

子賤

贏世澤 世澤贏有得威 咁計死數都知實有得跑 睇心意 太亂啦依場

霍利時（散倉） / R3 川河尊駒 | R5 銘記心中 | R9 五十五十

頭場和平開心

買3T電腦飛今日幾點截止呢?thx

抵啦

Lm

買個飯都排10幾分鐘

腎仔 vs 子賤

3丅 電腦飛係第4場臨開先截止，定點?有冇巴打知

係

好彩未買

健唔上電視都要燈死你班仆街

子健唔上電視都要燈死你班仆街

勁鬼
我都係跟貓巴佢地學嘢

大家好 祝大家贏多啲
今日淨係睇到上半場

有一兩隻同路

獅子驄

頭場5-7q 仲低水過3-5

永旺喜喜,兩隻怪獸,五十五十,財寶家駒

630有野睇了

屌死雷狗，人人有責

雷神出黎了

頭先見火炭入馬場條橋,有人賣咸碟

幾年冇入黎拿年曆,今年個份好似幾厚身

報到點名

入場了

lm

第2場 獨贏及位置
2 智有心得
第3場 獨贏及位置
4 四季旺
第5場 獨贏及位置
7 快樂世紀
第6場 獨贏及位置
6 好友益

頭場如果3同7揀做腳 大家揀邊隻

腳點解唔why not both

個到唔係去馬場，正確黎講係員工宿舍，同馬場隔好遠

利申 前住客

未訓醒既狀況

想問指揮官點睇

勁眼訓

唔係啊,講緊新大樓對出
平時有人賣收音機隔離,多左個地攤

有無師兄今日唔買住？

拖左
信Tommy 外線

630講野條女係邊個?

今日決定輕手啲睇下馬同條track

881 仲係駱詠豪既 ?

佢話陣容無變

好想知家品皇者有無料到

第1場
3同得福7和平開心9要風得鋒1永旺喜喜
第2場
4馬飛龍2智有心得10心有靈犀11超自然
香港特區行政長官盃
6獅子驄4四季旺2駿皇綵1有得威
第4場
7馬主精選12勝在煌3魅力之子9歡樂農
第5場
5金叻星2盈進10勁駿皇駒3櫻花戰士
第6場
8港林福星7鑽飾傳奇2飛越峰11五星特工
第7場
10新威龍5夢幻仙子12運財童子1劍驚雲
第8場
6太陽喜喜2恆駿寶駒7蒙古王5安駒
第9場
6五十五十14旅遊皇者2中華之光5綠茵風采
第10場
4豐彩皇7平天下11大籐王2美麗寶寶

馬會條新女係邊個

頭場唔識玩

永旺喜喜2倍派錢

冷靜啲

J2 馬會直播

蔡俊佳
黃志康
王若舜
黃瑩
吳婷欣

頭場星心英雄

諗諗下 要風得鋒有機入到黎

沉國城霸左個咪係咁講

終於有卡生把聲 仲有米高 阿淘 張穎斯

女仔我聽到自我介紹係 亞kick, 即係邊個 ?

留名撐自己

子健全日心水:樂滿家

黃瑩 cake Wong

好唔慣平時最好聽把聲去左早著先機

同路 老馬博開季

子健去左邊度講馬？

有個fd推介

10號點睇

諗諗下 好多隻都有機入到黎🤔

now

知你班連登仔搵佢做燈 嬲左

係咪澳門台

但630低清到不得了

now 668

照有人報佢揀乜

屌6號咁撚吸引既

沈國成雖然多野講
但係唔錯喎

好多廢老

屌..個名都膠過人

講兩句

5班1600
天狼星報呢場 心存大慾
牙母 4班都近輸比一堆4班頂的馬
1000 閘不斷 今回虎入羊群

5班1200
編第五場實屬罕見
若要搏 則寧搏爆

赤水狗 試閘有心思 稍移出試贏牙年 點到即止
幟哥 佔班利靜待機會
勁狗 轉倉另要寶藏 身已收好 配合馬房 再減十磅
大阪戰士 上季已有驚喜走勢 馬房壓逼而來 換個好人無不可

競馬知舍陪你睇馬啦

快d落雨淋死班廢老啦

YOU 快D死

靚位喎

phone in點打上去？

形？邊到形呀 睇過

阿母

用電話

開波喇!!!

新一季你旺我旺四季旺
大家有得威

搵返牙kit咪算
踢走垃圾舜啦

牙kit ：我冇撚！

心

關我撚事

每人講自己精選

生仔牙

佢地而家介紹緊每人既全日一隻馬

今年遲左講....

新一季繼續有我煩膠貼圖
唔講咁多

5 係做好晒野,不過可能唔夠跑

莎拉都好啊
其實個啲邊度識講

新手lm學野

無敵B1呀

亞 CAKE 負責揀 A1, A2, A3

預左佢唔夠喜喜跑
第三都有掛

都係報下資料姐,有d掛住子健

好撚悶呀j2

掛住佢d心水

呢個真

老實講live post學唔到野

萬里雄風 不博待何時 ?

咁跟下水都好

noted

還我子健

二十仔會唔會馬主今場買一注
贏左就已經回本

閃耀飛輪啦

881 仲有一個女聲既 ?

留名

6號係咪我錯覺 真係好吸引

出多次山埃

子賤未揀唔敢俾心水

子健去左now

個節目悶過豬西😓

頭場試下6+9

上季最尾一場大敗
我怕左
徒弟都唔幫佢跑

SORRY, 自己攪錯

咪即係要落投注站睇

頭場

呢次一定要拖嫁

玩69

冇左子健
唔想做人了

屌佢老母 今季j2旁述廢撚左咁多既

第一場 黎條正q先

完全冇講過d馬咁.廢撚到

Catgod 心水呢

不嬲都廢架啦

係咪多左風扇？

以往都多d野講

同閘前5分鐘報飛數

我自己鍾意萬事醒
最大問題唔穩定

Hehe

頭場鳩買

細細地跟你500win先

最驚和平開心

2號係咪20期萬果隻

轉左人講馬

換朱鎮輝咪仲撚大鑊

唔好買w

上季d人去哂邊

懷念子賤

7唔差

子健個now係要另外俾錢先有得睇？佢個體育台package唔包668？

冇曬FEEL.....

雞冠頸

6+7+9

做主持永遠都係需要 TALK 得, 內容反而次要

係 唔想再聽電視

CALL 馬不是腎的話不賭了

有賢仔

內容 (準唔準)

交比腎仔

2號 4號

屌你條BAR想點呀,阻住曬

劍二十

原來now有台的

菜頭

永旺喜喜笑到
第一場就搵食

mytvsuper delay超過2分鐘

萬事醒出閘比人咁撞都知收皮

1.9

佢老味

1號笑4

又雷神

又潘明暉

咸成

裝UTV 啦 無delay咁耐

第一場就斬曬D牙叔錢

雷神

4.8倍派錢

牙叔唔係買牙拉架咩 收錢

的牙叔買牙拉架

萬屎醒冇第三
我條357T

第一場就斬9 d呀叔

垃圾 永旺喜喜

cake wong

屌 3,7拖哂中腳

屌你老母出閘出到咁撚樣 我騎啦撚樣

永旺喜喜
又一隻喜俊寶

我屌
四連環 1 場 3 同得福 + 5 萬事醒 +
7 和平開心 + 9 要風得鋒 $10
入左隻10

當永旺LIN LIN咁跑,笑4

貝湯美要罰停賽, 一出閘就向外欄推阻人

沙拉中T

笑兩

菜頭個出閘真係

和平開心個p易到

湯美仔膠膠地

中隻同得福先

5膽3 7腳 jumped

同得福，幾條過關都有好開頭

同得福易能到

外欄3隻8,9,10檔

中

睇到我射左

48.5 好分

中哂腳

萬屎醒退役喇不如
唔好再害人

最慘係聽完668 個評述吹奏完蔡明紹，跟住就出事

仆街 星心英雄跑入黎

報派彩嘅女聲好難聽

「和平開心啦」

永旺果種輕鬆就好似試閘一樣

依家連把聲都難聽過人

又係雷狗

蘇偉賢啲初出短途馬搵我拉真係食硬咁濟

有得威

好唔慣

文東撈左幾十年,一d都冇改進幕前把聲

條女把聲好惡頂

官方台條友串過馬撚

廢中

條女報一次野講左幾多次"嘅"字

668 個個都有得揮

若勝自已識講野

既 喇 啦 多到仆街 好un耳

除左萬事醒,Chadwick 都退役啦,出閘好似未訓醒咁

句句都有

好多啦啦啦 咁呢 嘅 嘅

永旺喜喜出閘都外閃喎, 咁可能無事, 唔使罰

A2勝出啦派....既

仲有㗎

條女連賠率都報唔到，換撚左佢啦屌你老味

真係好撚難聽

條女把聲好撚唔夾
好似係D賭仔隔離扮大袋D聲

好撚煩

又無波又無樣又無聲，好撚垃圾

嘅嘅嘅

狗會冇錢請人?

屌 仲要聽成季

阿姆利則有未 追撚左成季了

扮q咩依家嘅嘅嘅

點比波你睇呀J2

j2 播m巾廣告

二場心水
2>5,9,11

馬飛龍熱到比狗賭

J2好難聽，俾錢668好過

好多廢字

好過好好玩啊！！

就係果個 雜種馬智有心得

唔想向雷狗低頭呀

萬事醒位置都冇

仲有女性洗頭水
仲有olay

係咪咁多女人睇跑馬

反拉黨

超好玩！超好玩！超好玩啊！！

唔好同錢鬥氣

問下菜頭開閘做緊咩
隻馬追好多

反拉黨低賤過狗

668 單買要幾錢
英超個package 竟然唔包

你就低賤過狗

馬場有個大仆街

唔好意思岩岩斷線
如果想phone in可以打去64195790

佢個名叫莫雷拉

all in甜統P

最頂癮開跑前隔離條友話1 贏梗

條女把聲西到
新仔把聲又係

知舍live link
Phone in電話:6419 5790

蔡俊佳好撚煩呀
隻隻都講一次組合獨贏分組屌你老母

而家馬會係咪好等錢使呀
呢D濕鳩彩池都要咁HARDSELL屌你老母爛臭西

前四都無

跑完搵唔搵到佢

好無賭味...
4條友悶到

甜統有欄 有馬房 有忠心 有騎師

allin馬主精選

換咩人呀屌

換撚返上季個組合得唔得 早著無左卡洛斯又係爭d

係咩

隻🐎

不了 撚屌馬

3,4,5,9

信西潘

追左好多場阿姆利則 唔放棄再追

2, 9, 12 QQP 點睇

完全同路

短左的

天狼星又長又短
睇唔透石哥想點

大家要相信牙拉

田雞place

係咪好似早咗上馬 ?

馬飛龍 甜統都好
但兩隻都要追..！

天狼星真係好靚，但係路程好似唔對

2 4 6

TOMMY仔自己話甜統未得

講完組合未呀屌！

神電金剛我驚個人
馬完全無問題

屌 我唔撚賭呢飯呀

徐雨石啲馬唔駛計路程架
鍾意就買啦
之前有隻世外桃源由直路1000到谷1650都得

條女把聲真係好撚難聽

死八婆收嗲啦 煩撚到

2.6倍既

呢組唔洗十足都殺
佢話勝利專家最好嘛

簡A2啦

屌佢條女講野慢到仆街。。

心悅 淫kit 莎拉個個都好過佢

10？

臨場4-6-9

原本係4 7 8 9到諗
但見到糖G豆報埋星期三

條女對腳好正我屌

邊撚個黎架屌手 算 開跑先開返黎睇

哈里契爺

Same

now 668 條女又係邊個？

統

仆街，條女叫咩名

買左5百p 禁錯左500win 呢鋪西了

10P

用racing touch 個app 冇睇到

祝你好運

6 8 9

蝦片冇飛

冇撚引到
以後可以淨係聽腎CALL 馬

買番200$p算

落雨

熱食喇依場

心有靈犀2200氣縮落黎爆足全程

9>2,10,11

牙拉

2,9,10

屌定潘狗先

預先。 潘狗屌你老母

博潘明暉

馬飛龍 天狼星單Q

同路

4+ 2 3 5

4 3 9 12

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

買潘狗不如入錢去我戶口

買潘狗 馬會入錢落我户口

拉GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

牙叔大勝日GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌智有心得

雜種馬贏

屌你東東罰停賽啦

差D

雷神
4倍win

雷神日

又係莫雷拉

雷拉

我雷

又係拉贏

跑咩

又雷神

屌

仆街3拖25 jump

冇

東東好波

牙拉又贏

買雷神就得，輕鬆win

唔怪潘狗啦
隻馬閃撚到 超自然又撞入去

頓哥 留後變跟前

反拉

唔反雷了 向錢低頭

屌你天狼星

廢老大勝日

又拉

唔反拉了

真係唔可以同錢鬥氣

潘拉馬

買2,11得QP無Q

屌 係咁內閃

中晒腳飛咗拉叔

屌你老母死雷狗

小巫想停幾多日？

殺左潘狗
開完季就要停賽

中哂,有無巴打有跟

阿姆

天狼星頂唔到

停硬

雷神

2-5-11

唔度馬了 買哂牙拉算

悅悅有福bookmarked

我拉

豬仔有份拉頭馬

中pq

吳山高終於有頭馬拉

四季旺1200唔得喇掛

潘狗拉出去 東東就逼入去

下場四季旺未買既唔駛買
以雷拉連贏兩場黎講
呢隻完全冇飛
駿皇綵應該大熱開跑

Ho ball Ar block 死潘狗

覺得似熱身

馬壇雲加

獅子仔
利申唔買

我諗佢同有得威都係

同埋睇返上季尾贏果場啲飛勁好多

頓哥今闈係咪休息

過完關2.4點睇

1200加陣咁短

1200唔會太短?

龍城勇將完全超

一陣應該回返上4倍
駿皇綵會係最終既大熱門

獅子聰是咪派錢

個騎師

睇黎佢有上黎睇wor,即刻正常左

想直屌win

我都想講

注項已被接納
編號
2577
投注類別 連贏及位置Ｑ
細節
沙田 星期日 連贏及位置Ｑ 第3場
5 龍城勇將 拖 全餐

要回來了

獅子聰

CHING SICK MA

11111 咁都仲有2倍 唔買就笨了

騎豬王已經暫停受注

盃賽一定買潘

呢場又係比狗賭
睇下的賠率

獅子搏你唔信又然一場

再中

個w冇10倍都唔買

無人理都照出第三場
熱食駿皇綵

四季旺
獅子驄

可以飛得

第三場點買

下場有咩心水,輸左2場

tommy開齋了

我頭先跟左

盃賽

神童退出今日唔該
騎到咁師傅比隻好野你都唔贏

跑完兩場封盤

川河包尾掃哂 拖1,2,4

騎王跑咗2場就停止受注

留意埋光頭佬隻發盈喜

第三場買 6 2 4 先

有得威今場得7隻唔會塞啦掛

今日利咩跑法 放頭 跟前定後上

133

你要睇騎你果個心情點

恭喜

盃賽冇事既

咁應該麻麻

開季第一次買馬了
南部演義

新手第一次買 淨係買左10蚊 >176

希望駿皇綵一陣有3倍啦

今場唔洗貼圖啦
支持我旺同威仔
拖埋5 7

Agger

沖牙tommy仔

又影豬仔

[quote][img]
毒男

J2班友

口吃

仆你個街將皇綵

3，7

點樣啊條女醬皇綵

邊隻將皇綵呀屌你

醬王彩

2，3單棍

醬皇綵

求撚其係街邊執條女黎講馬
衰撚過電話錄音

條女大陸黎？
廣東話都講唔正

將王彩

屌你老母條8婆燈我隻將王彩

尊行尊駒

潘頓酒後駕駛？

條女真係好垃圾

尊河尊駒

J2班友真係好癲，瘋狂９ＵＰ

發盈喜第一次召集

all in 醬皇彩

條女連馬名都讀錯哂
屌你老母做花瓶唔緊要
你又唔撚溫書係度呃飯食

報派彩連五位數都讀到斷下斷下

不停重覆

Jenny cakes

信雷神得永生

Jenny's pick

Jenny s 嘅 pick啊 屌佢老母

Come on Poon

Jenny's嘅picks喇

駿皇綵

笑撚死

南部演義

貝湯美

嘅撚完未 屌你老味

英文人

3-2 5

龍城d飛

呢場睇馬算

龍城勇將係咁落飛

有得威一放到底
按疆輕勝

莎拉係邊度講?

趕走左人又唔叫返淫KIT返黎...

881

All in 獅子 有內幕 買位置

我旺啲飛好弱下

要生仔

一元不買潘明輝

呢場得幾隻馬仔 買黎無肉食 睇馬算

不了

最後上車

2 3 5 7

潘明輝,笑

牙旺

睇黎3倍都冇

牙東 tommy

俊

特首盃

盃賽
潘狗又黎料

追擊火車潘

2號上

5>1 2 7

2，7

牙拉GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

易能到喊

又莫雷拉

好悶呀，呀婆都識賭

拉拉拉

龍城勇將跑撚到咁 點解可以落咁多

四季旺

呀拉

旺

三場都中腳我想喊

場場都雷拉。。

三大師父 跑1, 2,3

我旺

我旺輕鬆到

唔撚係掛又雷狗

拉拉又癲撚左

燈西旺易能到

又8win gel定

開鑼唔買啊拉 唔好話識賭馬

威仔我旺Q

正

唔洗賭啦屌

3 4q呀

拉日

龍城

屌 買左有得威win 點解今日牙拉咁癲唔買q

跑乜？

系 幾步上曬黎

反拉之路不易行

退役啦

1200都上到黎

4123牙牛ching

中呀

莫雷拉贏9場

家品皇者gel定收錢

位置q 3飯？ up乜撚野

Thanks 中1p

買雷拉就得了

騎師王派彩未？

屌講真咁冇競爭性 馬會係咪真係想殺晒d唔買雷神大熱既人

我驄

4-1-3-2

唉輸撚哂。。3場都中腳
收皮

逢馬過馬

咁正路三重彩有八百,真係多謝湯美

留名睇全w

牙拉今日準備10win

中哂咩?

發盈喜食屎狗 三重彩1 2 4得唔得

Thanks

羸還羸唔想見到林病

做左苦主了

大摩塊面閪能到

牙拉3串1獨贏100倍

$15.5

買雷神好過買波

有無人想投訴講馬果班仆街

搏唔到

一樣呀清

最怕你唔賭大熱

仲要3隻都唔係大熱

個細路

下。。一定要中哂先講得？

貓b 出黎反拉啦

第2場豬左$2000

排定隊

呢樣先好野

唔信家品一出即勝

我3場要3隻中兩隻都打中呀，如果唔打得我收聲

子健去到now都要同我同路

2 倍熱食買個m記算

第一次中4連環

冇跑錯啦
獅子聰都唔燒佢了

我拎張飛問呀姐點解唔拎得錢

阿婆大勝日

派幾多

100%勝率

這場阿婆阿叔都中了...

我衰過阿婆阿叔

雷神大殺四方

個心好撚痛

+1

拉味極重

貓b

仲夠唔夠膽買家品皇者WIN

牙旺贏今場都唔開心嗎

睇黎黎緊呢場分勝負了
有種拎埋個W 臭拉

1.5

881班人好唔gur牙拉

今日啲大戶食左屎呀
場場落飛場場輸

牙拉今場即重飛 最多開個p

唔係綸仔羸ma

皇天擊擊殺反拉黨

發覺自己好抗拒買拉
咁樣有排輸

睇下隻龍城
就知大把only見熱就唔賭

林病

路蛇

11111 冇啦
想燒都冇力

臭雞莎拉

+2 1246

個細路食緊野

綸仔好心飛左佢啦

整到不似人型

馬場咁多G揀係要揀佢

又見到西拉又見到淋病

場場都莫雷拉
典賭牙

雷神場場都要做膽。唔買佢姐係同錢作對

西拉得到林病祝福

獅子仔2班封頂

頭3場輸哂

好心比返13少騎駿皇綵

今日好似放頭冇乜著數

買家品囉，仲問

呢場再開拉叔我立即開窗跳落街

想跳

好撚嬲 牙拉玩撚哂啦

毒男b

4號四季旺嬴左既
條女up乜尻

呀Kit 去左邊, 佢好好多

用埋首期的錢ALLIN左6
約左經紀聽日睇樓了

4號。。。。。。四季旺呢。。贏左嘅

家品W我退出連登加自爆

請珍惜生命

既既既...

成個馬季完左架啦,唔使再賭了

挽留

j2睇左10分鐘頂唔順

Cup子

完全唔熟

牙拉贏3隻都唔係大熱
可能到大熱果啲家品大皇 估惑就三甲不入

去左安胎

迷潘呀

J2簡直on9

你老母臭西 你玩撚哂啦 俾其他人贏下唔撚得？我屌你老母臭西啊

家品係前置定後上馬？

前

輸隻千幾萬馬 玩死你班賭仔

有冇人有心水

知舍live!
如果唔想睇j2 不如試下睇我地
睇下會唔會岩睇

4季旺last 21.52
我威22.3

有牙拉就會飛

出左

家品皇者

家品皇者 係幾靚喎

位置q?

6場 勝利專家 可win

All in家品皇者

我每次都鐵角

開電視mute左佢聽豪隊長

馬主精選千三磅撞撚死隻家品啦

咩係鐵角

開心日子

沈集成底出
最後去開心日子

即係3隻複式唔揸膽

冇計了 要拖雷拉了

13少能否打破阿拉長勝紀錄

寧願開881聽delay都唔睇j2

魅力東東唔騎 唔通係要馬主精選？

3隻馬複式 Q 或 位置Q

3隻互拖 連贏及位置Q

cfu

呢場1 4 6 10 各有疑問互串啦

腎仔又叫 莫雷拉又係你

家品 魅力 正副Q

5 7 PQ 得850蚊🤔

想睇中國人買馬
5皮一注

狗會官網條直播聲帶係881?

頭場質身馬已經伏左，呢場仲跟唔跟好

家品皇者又急又濕
坐左騎師上去都冇好過
各位小心睇路

Sick ball

拉西又羸燈燈佢先

係急咗d, 好似有d生, 但係體形好靚, 火氣好好

家品皇者 5 6月拉試閘都系後追
大家睇路

本身都唔明點解啲人話跑馬係娛樂
但係喺到keep住更新
同咁多位巴打一齊屌下騎師 屌下J2
贏下馬仔 其實都好開心
好耐都冇喺網上有呢種feel
感覺到好多人同步做緊同一樣野

貓仔又中

魅力之子啦

頭幾場有後追贏wo

Jenny's 選擇

綠帽 湯美仔 要發威啦

巴打住獨立屋？

子健講野好聽好多.依加都唔知聽緊咩

妙蓮廣告喎

1 4 10 11 qbq 1000$

4,11,13鐵3角

認真又買左潘狗.....

齋UP？

華人第一騎師

等到R8算了

所以主持人最緊要 TALK 得

潘,達

家品皇者爆佢！

又呀拉

西拉GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

EASY 到

cls

安息

又放

易能到我......

2.2win

拉拉拉!!!!

婆婆話今日賺到笑，文盲都贏
拉西好波

不賭球了,只賭西拉也夠上樓了

雷神又WIN

4WIN

巴打跳未

咁就變左200倍

馬會派錢

巴打冷靜D

今次放贏 一出即勝

睇你老母

9UP 都唔緊要

9win

屌你老母JUMP左
又拉

西拉 你玩撚埋佢啦 屌你老母

中10倍p

屌你老母係咪想逼撚死我

條女可唔可以收一收皮

仲望tim

rip

屌你老母賭條撚

屌你老母莫雷拉

慢慢後望再推兩推就收工...

羅富全搭呀拉 第一w

唔好再逼我毒男bb跳喇

香港邊有窮人，好心d後生仔把握上車機會啦

R5 8w cashed

又係你雷狗

我要場場叫佢雷狗一次

收皮了 點賭 場場都拉 十w 啦仆街

長追我雷了

輸哂了 -3500$

點解牙拉你要逼害我

唔理佢點贏 幫補下頭3場先

愈叫佢愈放，我屌佢老母

挽留
啱啱開鑼炸巴打，掌下個咀當講錯野算啦

坐8望10

下場到我

家品皇者有機會爭短途皇

賤頓神級騎術

好撚野啊屌你老母我就買你win 你win唔撚柒到我就沖落馬場屌柒你

而家先追雷狗會唔會遲？

更新
4串1獨贏225倍

下半場肯定一隻win都冇

做返雷神信徒咪好囉，乖

狗會早早封盤 真係好波

今日10w

我投降了 迷拉了

原來第4班, 有排

好難講，可能暑假去日本叫雞洗大左

買左PQ 5拖餐

買2萬變屯門樓，買4萬變市區樓，買6萬變港島樓，任君選擇

香港買樓根本無難度

莫雷拉派貼士？「或許羅廐首匹頭馬由我經手都唔定」

新練馬師羅富全在周日（9月3日）只出第五場「銘記心中」一駒，交由雷神莫雷拉操刀，力爭全日一百巴仙勝出率。

雷神說︰「很多人都知道我和麥菲文在新加坡早已認識，其實我與另一位新任練馬師羅富全也關係良好。我之前與蔡約翰合作無間，跟當時出任蔡廐副練羅富全甚為熟落，或許羅廐首匹頭馬由我經手也不定呢！」

「『銘記心中』跑五班賽甚具競爭力，今場排內檔（4檔）好跑，我希望可以順利為羅廐建功。」

5出5win不是夢

Btw 跑咩

潘狗禁撚住隻馬

6,8場都買拉仔了

冇睇直播 請問潘神跑左去邊？

今日我拉 會破紀錄全勝十場

屌你老母莫雷拉

快樂世紀

下半場佢d馬都好強下

迷拉一場 幫手足燈一燈

雷狗潘狗我屌你老母

唔買莫雷拉就次次win
買佢就輸
下場$10拉W

以為個隻駿馬係第一班個隻

講乜春啊條女, 場場都講錯

銘記心中馬王飛

贏個個又屌，輸個個又屌，好難捉摸wo巴打

潘狗幾時出手搞掂雷狗

2.9倍落到1.5
不如今日唔好跑啦

幫下馬post手足，重注佢一次等佢墮馬

R5 too low fly

我將會屌佢兩個屌足全年，買嗰場唔開嗰場

1.3騎王易撚到

+1 呢d情況 肯定一買就3甲不入

幫手燈下

點解好似唔見閘前落飛馬巴打

LOLITA $101 PLACE

比狗賭？

你老母我就買你 加碼輸撚柒左開窗跳兩次

大家可以唔洗買啦

通常呢d反而中

[旅遊皇者估惑]九月三日沙田開鑼十場日賽討論區 III

莫雷拉

睇黎巴打真住獨立屋

Thx bro

電訊大炮

我驚巴打你跳三四次都唔掂

三T場次唔會咁正路既
熱撚到W都1.5...
睇死今場收皮

又1.5

三層姐 我一樓跳應該死唔去

反拉好慘

到你信邪買佢 佢就會跌左落屎坑

8號win巨額過關

算你有良心 ，以為你底層開窗擒出去了窗

依場爆冷
盈進 櫻花戰士 飛壹般

Now630台免費播馬 快過上網睇j2

五班馬都馬王飛

你夠撚膽就唔好win 睇我拎唔撚拎刀出來

拉拉之外全部馬10倍以上 真係好撚痴線

屌你老母唔撚賭

$20 起G

1.6倍

咁撚鳩屎，有撚種就win撚哂佢
我成季唔玩添呀

一陣打到落1.1買閪拉都冇用

場場都馬王飛玩條撚咩

雷拉 我想綠字啊。。 求下你

其他全部10倍
斷手斷腳嫁？

條女想點，又報錯，又生硬，又口窒，搞到觀眾睇到好緊張，除時下一個字又讀錯
未行圈就問人組合獨贏揀咩 咩料呀
快d斬纜換人啦

堅決唔買莫雷拉

睇630啦大家

要求淫kit 回歸！！！

禮拜3係另一個,睇下會唔會好d

630似樣好多，Ｊ２比狗睇

終於上到網
我旺好似贏咗???

笑能到喊

贏左我都無開心既感覺

黎呀屌你老母，送錢比我洗呀笨

各位有冇咩免費直播睇？

LINK ?

Now app/ google 630 now啦

真心覺得呢場會爆

買下q啦 都足水嘅

Same road

人類總是....

講左幾場

證明佢平時唔賭馬既

五班馬王飛照屌！！！

除左雷狗開乜都爆

莫六環 準備好未

追多次

呢個完全唔掂

係喎, 原來係轉播馬會

THANKS

讀錯馬名已經應該返歸

搵人打份email sample寫去馬會投訴

完全唔投入

倍率都報錯曬

630又係j2

去日本玩見過阿kit真人，好濃妝細細粒，不過係幾好樣

即係開咩都無所謂, 無特別心水, 無睇好邊隻, 無睇衰邊隻

臨場要左 凱旋之星

點解咁都會請？點請人架？

咪撚睇cctvb 啦屌

騎師最愛

衰撚過王弱信

條女叫你報馬呀。讀書咩😹

投訴個女仔不如投訴西拉啦

睇 QUALI, 讀書考試成績個d QUALI

莫雷拉我屌緊你個巴西老母

拉!停!拉!停!拉!停!拉!停!拉!停!拉!停!拉!停!拉!停!拉!停!

6